香港仔食海鮮

話說老母遲啲生日想做孝子

香港仔食海鮮邊間好？
有冇邊間可以揀海鮮叫佢煮？

鴨脷洲街市買上去熟食中心啦 但真心講入香港仔食海鮮好on9

咁去邊度食好

等睇食海鮮被斬一頸血

冇所謂啦 又帶唔到入棺材又買唔起樓

同特登揸車入西貢食海鮮被放一頸血然後上fb打千字文申冤既on9有同曲異工之妙